杯葛下星期一果套機場特警

唔想見到佢呢套野過到10點收視

抵制吹奏黑警

幫黑警洗白

杯葛廣告先係皇道

杯你老母咩 不嬲都冇人睇 who fucking care

你唔睇冇用

全港一千戶收視紀錄儀家庭唔睇先有用

香港個收視係靠果幾千戶人既數據

不嬲唔睇cctvb佢播咩都唔會睇，老豆老母深藍絲佢地先會開黎睇

唔講都自動波

仲要搵條藍屍奀星做主角

一定睇

仲要楊明大頭TVB 擺到明唔妥香港人

叫撑狗楊明食屎

杯葛

你唔講我都唔知

大把港豬照睇